[發夢陰謀論] 如果電訊商配合政權可做好多野

每個人都有一部或多部電話
電信商可以定位每台手機IMEI
人羣聚集和流向 人數 數據
加上八達通數據
和狗的超級電腦

技術上不是沒有可能
有錯請屌
我只想brainstorming 大家小心